從來未愛你 但永遠為任何仁奉獻

從來未愛你 但永遠為任何仁奉獻

一個恒大仔～

從來沒細心數清楚 一個夏雨天
一次愉快的睡眠 斷多少髮線